經濟角度來講，叫雞係唔係最 on9 的娛樂 ？

幾十分鐘最平都要幾百蚊

最少2個鐘

幾百蚊覺得貴咪搵廿蚊囉

幾分鐘就玩完

睇你銀包有幾錢姐，富豪洗幾十萬包個四五線明星算唔算On9

比起拍拖平
諗下如果拍拖為屌西， 你洗幾多錢係D日本菜韓國菜到？ 為左條女開心同佢二百蚊食餐肉辛辣面仲要話好食
屌你老母。。。。

浪費金錢

幾分鐘...

點先為之抵屌 你洗多過幾百蚊係條女到既話 叫雞=抵屌

唔覺 我直頭想以屌女為人生成就
如果可以死前諗起自己千人斬
條條女都有返咁上下質素
就死而無撼

同fd去玩先開心
反正都係洗錢
單嫖獨賭玩完之後只會空虛

當你使二千零三千蚊, 吊到一個你平時向電視見到既靚女, 仲要吊到佢係咁叫, 你就會覺得係值得

可以慢慢玩嫁嘛

3k得條毛咩,加個零啦

呢個真 兩分鐘就搞掂要出番去

試過沖完涼吹三十秒就射左

不了 唔小心會生花柳

3k佢比番你啦ON9

搵錢就係為屌閪

agree

經濟學角度嚟講
錢係帶唔落棺材嘅

4年前, 澳門東B 3600左右, 桑拿玩法, 堅係靚女, 呃你地托柒....而家就真係唔知